人民日報—拿BNO的香港同胞豬狗不如

Source?

你 on9? 衲 Dee 講嘅仲 source 乜鳩！？

有BNO仲同你同胞?

蚑那官話係講同胞,實際當我哋二等公民

得罪講句 用bno先可以叫自己香港人

ph值高到一個點

巴打你係咪將個ph值調轉左？

自膠